越大就越變得麻木

以前嬲 有咩唔滿意 大不了上ig叫春屌下鬼
同屋企人女朋友嘈交 發爛渣
越大個就越覺得做咩都係假 發完脾氣對現實一啲幫助都無 件事唔會因為你發脾氣 屌鬼而好轉 都係無人會體諒你 甚至只係拎你嚟笑
你就知道做人其實只有不斷妥協 慢慢咁就算幾令你炆同嬲嘅嘢發生咗 你連揮拳打死物發洩嘅動力都無 因為你知道 你除咗吞咗啖氣你係無其他選擇
屌 不過都係要上連登發洩

深有同感
有一日諗通左
個心境即刻平和左

已經連喺心入面嬲嘅動力都無

依家係見到人郁啲就發脾氣好嬲 心諗發乜撚野

嬲同躁都會曬自己心神
然後又要接受一切

不如skip左佢算

呢種人幾年多左好多
少少野就發晒脾氣

我成日諗 究竟咩事
個個出到街分分鐘都可能會跳制自爆

真係會攰撚到呻都無謂

漸漸我什麼都不想知道

No feelings

毒撚

現實就係咁，亦表示你成熟嘅開始，加油

我條野都係

唔係淨係anger
再耐啲你發覺感情都係冇乜用
經歷太多背叛，就算冇錯都會出去玩
就算開開心心都可以無啦啦死左